業主套現移民 割價60萬元沽金獅花園

利嘉閣古向嘉表示，大圍金獅花園有業主打算賣樓移居外地，減價套現。單位為2期B座低層2室，實用面積282方呎，原先叫價520萬元，同類對上成交價約500萬元，屬貼市價放盤。但業主望加快套現移民，減價至460萬元放售，減幅約11.5%，呎價約16,312元。

呢間睇最新消息話太多人查詢要封盤。

封左啦, 梗係唔賣住啦, 寧願轉住租俾人先

快啲賣啦

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

哩d垃圾盤劈一球都嫌貴

有賺咪得囉，我就不沽了，遲啲再升